日本眼鏡推薦

天王寺 Paris Miki (尋日配)
用2500hkd 配到1.76 鏡+框架
好抵

姬路 Paris Miki (2016) 配
個架四萬幾 yen
配1.76鏡
total 4650 hkd
配完我老母日日都話想去日本配

Zoff jins果堆垃圾來, D框用紙做咁，感覺上爛左都唔可惜

幾耐拎得

去日本買 Lotos 配1.76
半年前預約有得分期
買左對入門無金無鑽款港紙 67K 有找

樓主果個牌子玩過吓完全唔實淨

兩日

佢入面我今次買左Police框
好硬淨